極危險！絕對唔可以袋住先！

因為條八婆無諗過解決警方委任證問題！

要踢爆政警合作，容許大陸武警、公安混入香港警察入面，一定要由資深大律師領導嘅獨立調查委員會調查！

呢個真

監警會?太監黎喎, 你比韋哥佢食無L用啦。

依條仆街企硬咁耐，依家有些少軟化，全部都係因為香港人堅持返嚟，但我哋絕不收貨！

五大訴求 缺一不可

認真post幫推

當香港人係乞衣？

五大訴求，缺一不可！

No way!

721

信777的係智障

係黑警還好，如果查到槍槍都係大陸狗射...

Push

林鄭信唔過 !

佢死左先，咁未袋住先囉

777嘅對話平台係又一企圖分化香港人嘅詭計。

魚目混珠

今次唔撚洗叫我地袋住先

唔會接受

無任何人可以代表我地接受

無錯！推

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推